大家咪撚再玩陣地戰啦

阻到市民，真係好撚煩，我屌晒班廢青！

推

幫你推
我要罷工

紅隧可以係夾另一條戰線嘅地方

首先要知道免費過左架車都仆街
隊道公司好撚多cam 連架車咩類都分到
何況個車牌仔
一係就做到嗰啲都全部失靈
但係又要比車過咁大家人多企邊？

機場大集會好過啦
香港內嘅人其實歸曬邊
啲黑警有中共開聲撐先唔跟規矩玩
唯一就係國際輿論

下次 推